玩具撚請入

有冇巴打打開波
成日都好羨慕d人咁高大
防手掂下佢又foul
唔貼佢身又比佢屈底
騎頭cut ball line
佢d隊友又可以調高粒波比佢

強烈要求立法米7以下既人禁止打波

利申：過米7

連登個個米9
定係連登冇玩具撚